<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="service.fan.control" name="Fan control" version="1.0" provider-name="DarkMB">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="2.14.0"/>
	</requires>
    <extension point="xbmc.service" library="service.py" start="login" />
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<platform>linux</platform>
		<summary lang="en_GB">Fan control</summary>
		<description lang="en_GB">With this service you can control a fan to cool down the Raspberry Pi with two diffrent speeds.
The temperatures for the speeds can be select in °Celsius.
Also the control pins for the transistors and the time for temerature check can be selected.

When you change the pins please restart the service to initialize the pins.

To use this service, you have to realise also the hardware part.
For that you need:
2 Transistor BC639( or equal)
2 Transistor B640( or equal)
2 Resistor 1k Ω
2 Resistor 169 Ω
1 Diode
1 Fan 5V

Please check out the circuit diagram for wiring.
If you use other transistors, adjust the values of the resistors accordingly!</description>
		<disclaimer lang="en_GB">I am not responsible for any damage that caused by error of the hardware part</disclaimer>
		<summary lang="de_DE">Fan control</summary>
		<description lang="de_DE">Mit diesem Service können Sie einen CPU-Kühler kontrollieren, um den Raspberry-Pi mit zwei verschiedenen Geschwindigkeiten abzukühlen.
Die Temperaturen für die Geschwindigkeiten können in °C gewählt werden.
Es können auch die Pins für die Transistoren und die Zeit für die Temperaturprüfung ausgewählt werden.

Wenn Sie die Pins wechseln, starten Sie den Service neu, um die Pins zu initialisieren.

Um diesen Service nutzen zu können, müssen Sie auch den Hardware-Teil realisieren.
Dafür benötigen Sie:
2 Transistor BC639 (oder gleich NPN)
2 Transistor B640 (oder gleich PNP)
2 Widerstand 1k Ω
2 Widerstand 169 Ω
1 Diode
1 Lüfter 5V

Bitte überprüfen Sie den Schaltplan für die Verdrahtung.
Sollten Sie andere Transistoren verwenden, müssen Sie die Werte der Widerstände entsprechend anpassen!</description>
		<disclaimer lang="en_GB">Ich bin nicht verantwortlich für irgendwelche Schäden, die durch Fehler des Hardwareteils verursacht wurden</disclaimer>
		<license>GNU General Public License, v2</license>
		<language>en de</language>
		<website>https://DarkMB.de</website>
		<email>Marcus@DarkMB.de</email>
		<assets>
			<icon>icon.png</icon>
			<screenshot>resources/media/screenshot-01.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/media/screenshot-02.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/media/screenshot-03.jpg</screenshot>
		</assets>
		<news>1.0 Initial Release</news>
	</extension>
</addon>
